{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 키즈하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは10:00です。 予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉を焼くことは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複は発生することがあり、この場合、全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動予約キャンセル後に正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWi-Fiが利用でき、朝食サービスが提供されます。 ペンションでは駐車も可能で、周辺には休養海水浴場もあります。 ペンションでは家庭菜園で栽培した有機野菜を無料で提供し、各種海洋レジャーや体験ができる割引特典もあります。 周辺には様々な観光地が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合はペンションに問い合わせてください。入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使って料理をしてもいいですか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごすように言われていますが、具体的に何が禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の重複は発生しますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の重複は発生することがあります。この場合、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあります。自動予約キャンセル後に正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiが利用でき、朝食サービスが提供されます。また、駐車も可能で、周辺には休養海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの特典はありますか？",
            "answer": "ペンションでは家庭菜園で栽培した有機野菜を無料で提供し、各種海洋レジャーや体験ができる割引特典もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 702
    }
}